天氣咁凍飲咩熱飲最幸福。。。

1. 老麥熱朱古力
2. 熱華田
3. 熱維他奶/麥精

好幸福

一定係熱奶茶

熱西水

of course not

係茶走

老麥朱古力

茶走 + 1

熱朱古力加綿花糖溶溶地

熱精

洪永成出品

菜蜜

No thx

一定係熱朱古力，完勝

熱啤

太甜啦，熱奶茶一包糖岩岩好

叫成全巴請你飲麥精

唔知點解 每年冬日嘅夜晚都會無啦啦揸住杯老麥朱古力

熱思樂冰

係戶外飲齋啡，仲要用紙杯裝

熱可樂

熱成全

你會唔會走堂?

無八半同九半堂喎
成全有？